許智峰 公民起訴抗警暴［大家埋黎捐$10又好，告班黑警］

公民起訴抗警暴
🙌🏻眾籌連結：

*如沒有PayPal，確認個人資料後，可以照按 [ Check out with PayPal] 圖示進入下一個頁面，輸入信用卡資料後，不要剔 [Save this information with a PayPal account] 就可以。*

問題1. 為什麼要發起眾籌？

自反送中運動以來，警員濫捕濫暴情況失控，犯法的警員休假後又復職，警員蒙面及拒絕配戴委任證，公然犯法卻無後顧之憂。
當投訴警察機制行之無效，公民只能訴之以官司－透過法庭審判涉犯罪的警員，使涉事的警員付上個人刑事責任，以儆效尤。
與警方對薄公堂，所費不菲；一旦敗訴，更有可能須要支付政府一方高昂的律師費。向暴警提告，取回公義，實在需要市民同行支持。

問題2. 所得款項會怎麼用？

眾籌目的－－籌集以下案件的訴訟費用：

• 私人檢控開槍警
就2019年11月11日西灣河警員對市民實彈開槍事件，以「意圖謀殺」或「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」罪，私人刑事檢控開槍警員關家榮

• 民事禁制大陸製有毒催淚煙
申請「訴訟前文件披露」，要求法庭下令警方披露於反送中運動中所使用催淚氣體的化學成份，及禁制警方使用有毒的催淚煙

• 起訴以電單車撞人警員
就2019年11月11日於葵芳有警員駕駛電單車撞向市民，申請「訴訟前文件披露」，要求法庭下令披露該警員身分，及以「危險駕駛」及「意圖造成身體嚴重傷害而傷人」罪，私人刑事檢控該警員。

• 私人檢控的士撞人司機
就2019年10月6日反對《禁蒙面法》遊行期間，有的士於深水埗剷上行人路撞人事件，私人刑事檢控駕駛該的士的司機。

• 私人檢控荃灣開槍警
就2019年10月1荃灣衝突中有警員開實彈，射傷中學生曾志健，以「意圖謀殺」或「意圖造成身體嚴重傷害而射擊」罪，私人刑事檢控開槍警長曾家輝

眾籌金額－－總開支預計達330萬元。（當中約30萬用作眾籌平台及信用卡行政費）

問題3. 如何確保資金能被有效運用？

眾籌所得的款項將全數用於支付訴訟費用，眾籌款項將存至負責此案件的律師事務所銀行戶口，亦會按法例由會計師核數監督。若案件完結後仍有眾籌盈餘，我們會將餘款全數捐予星火同盟抗爭支援基金或612人道支援基金，以支持反送中運動抗爭者，或用於其他起訴警暴個案。

我們承諾公開、透明向公眾交待所有開支，確保眾籌款項用得其所。

#公民自救 #追究警暴 #許智峯

以上轉自許智峰嘅 facebook

許智峰依半年黎 真係做好多野
希望大家可以捐$10 又好 $100 又好
希望告到班死黑警

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

嗚哇 終於有人幫推
P牌推唔郁啊
大家埋黎捐$10/$20 好嗎

push

題外話，好多年前睇過佢寫嘅家書，當時都未咁多人識，印象深刻，希望呢個會成功

推

推唔郁

雖然對呢個垃圾體制內抗制無乜望
但講真，有閒錢嘅，打埋呢條線無輸蝕

信用卡都得 推

幾多人覺得起訴無撚用?

幾多人雖然覺得起訴無撚用但都係會捐10蚊出黎?

無撚用 我都想搏下個機會
好過唔告班黑警

5單案330萬絕對唔多

1. $500

已捐

捐完凍結埋你筆錢

法治？
但推

推無星火捐唯有比呢到

幫手推

唔洗毅進星啦，$100

太睇小我啦，捐100

push

推呀

一日玩得呢個體制都冇計，捐啦

推呀, 捐佢老母

已捐 推

Pish

捐左推一堆

612唔捐得咩？

捐少少，輕輕推

推
死黑警死全家 屌你老母

象徵式捐左20蚊

司法無險可守，唔想太多錢送比政府，純粹幫同路人

捐&推

先推

課課課

已小課

當中約30萬用作眾籌平台及信用卡行政費

打錯。20萬

有冇用都好，都想支持同路人
已捐$1500。

已貨金, 推呀

大家冇錢或者覺得冇用都捐少少啦

已捐$500

無問題

集腋成裘
捐唔到多都捐少少 表個態

無野可做
除咗錢我咩都無
已捐

10蚊試下都好

Go ahead

買個機會

已課，推

課左

告到佢仆街

Fored

廿

開多條戰線無壞

Push

推爆佢

721 831

Lm

捐未啊大家？

How? 唔想過數有紀錄
都係現兜兜最好

捐ed

捐左
推!!

721
811
831
101
1111

推啊

推。
體制內外戰線都係推

和你 Lunch + 全民皆貼建流動連儂牆！！！

借位幫手推，謝謝！

課啦仲諗！少少錢都慳？

推呀！

少少哋捐咗

捐5個

退黨保平安啦好心

已科水

pushhhhhhh

捐錢 !

香港金總就極權無理打壓抗爭支援之譴責聲明

捐啦

雖然已經無險可守，但乜都試吓啦唉

已科

嗰幾個ITEMS都係極嚴重事項 無得唔捐啦下話

已科。
利申：收入低過連登仔fresh gra

On L9
330萬仲要食30萬手續費
好過去搶

再推

見到30萬手續費 就唔想捐

DONE & PUSH

捐

你地無錢咩?唔信

捐$200幫下手

好L on9

唉 不過算啦 照捐

但係下次唔該找個食水無咁深既

已捐
每人夾一餐飯錢已經好快會夠數嫁啦

p

Ok 捐左

Pusj

盡捐，over my dead body

有沒銀行過數

pish

再捐

推
捐左

PUSH
已捐

留名捐錢

錢已捐

課ed

出糧啦快D捐！

推推推

捐左
Push

毅進星100

連黑警老母都睇過既文宣

TG :

收工返屋企捐

黑警仆街死

幫推a

50萬
一日成績算係咁
多謝大家幫手推post

已捐 幫推 雖然應該無乜用

咩方法都要試總好過咩都唔做
已捐

仲同對家玩法治？

不過照捐

done

煩下佢地都要啦

雖然對香港法治已失去信心
但仍然會支持

唔知有無用,但都會捐,起訴班死黑警

推去成人台

課

Push!!

捐ed!!!!!!!!!

少少錢照開多條線

330萬其實算好少數目 大家幫幫手

己捐

登

支持做正事

許智勇

幫推

推 做得幾多得幾多

PUSHHHHHHHHHHHHH

捐多捐少都捐啦大家開多條線

唔知做到Ｄ咩，唔食ＬＵＮＣＨ都要捐

捐5000

窮已捐

捐三餐

推 捐左

我都覺有啲貴
但已經揀左個平台
當做大事要付出下
$330 萬真係唔係好多
難得有人肯告班黑警

網上眾壽係咪真係最方便
因為每次咁樣做都要比唔少手續費

已課

pishhhh

721 831 101

已捐

推

Done

叫人捐！

推！買個希望呀！

捐左

捐左3舊

課金

學生仔捐少少，大家幫幫手

330萬告唔告到咁多單

推完課

捐左，推

捐左5舊水, 希望可以成事

毅進星$100

推推推推推

推唔到

ys

推 剛捐

已捐 大家快D叫身邊既人一齊捐

點解朱經緯要坐監？因為鄭仲恒提私人檢控，最後律政司跪低

總之有咩可以做既都做
而家唔係計抵唔抵/有無用
係計總輸出
講抵唔抵仲對唔對得住前線既付出

推
[隨筆新詩]黎明前 光復後

Push ar

幫幫手啦 十蚊都好

推，少少地，毅進星咗100

有冇得bypass 呢d, 收%手續費

咩都要試！ 捐！

小小地都好

推！！

告佢老母臭閪死黑警

Push
窮學生捐左$50

［今日要置頂，好重要要上熱門］今晚荔枝角要人！！！！！

721 831 101 1111

雖然對民主黨無乜好感，而且法治已死
但唔可以咩都唔做！
推！

毅進星 $100

告佢老母

推，

唔理有冇用做左先
唔做就一定冇用

Pppp

牙峯寶寶吹雞

有冇巴絲記得要2，3個月前有個眾籌話一班人告差佬，當時目標1000萬，個陣都有幾百萬籌左，依家係咪不了了之？？

己捐
五大訴求

推！ 就黎3分1！！！！

小課200支持

推，已課
官司可贏可輸
但必須要為公義嘗試
大家唔罷工都係為份糧
請大家飲少杯Starbucks同pacific coffee
支持一下

Paypal 係咁貴

已捐！

已課金
只要可以制裁黑警，能做都一定幫手。
無論幾會多少都會做

Get it done!!!

捐，一撚定要有黑狗坐監

已捐，盡人事告黑警

Thanks. Don’t stop here, share with friends.
You can drive further support and success of this campaign by spreading the word.

🥳

$500

己課金

推 每人十蚊已經好大威力

幫你推！

許智勇

捐，推

Pushh

捐啊

Push Push Push. Get it done!!

入左兩次都損唔到我們目前無法處理你的付款，請稍候再試一次。對你造成不便，我們深感歉意。

一人幾蚊都要出

credit card or paypal

小小心意

幾多都好 支持

一百萬都未有

係咁2 50

支持

puah

課撚左啦！仲唔課等咩呀

和你捐！

一日都唔夠已經有3份1
黑警你地幾撚on9,出盡奶力先有幾萬蚊

【和你撐手足】
荔枝角聲援手足集會

日期：20/12/2019(五)
時間：8:00pm開始
地點：荔枝角收押所外(九龍蝴蝶谷道5號)
⭐已取得不反對通知書
反修例運動至今逾6000人被捕，現有約80位手足被拒保釋還柙中。荔枝角收押所的手足需要我們的支持，約定你參與「和你撐手足」荔枝角集會，讓手足們知道香港人不會讓他們孤單。

今晚，和你撐手足！！！

主辦團體：
邵家臻立法會議員辦事處
張超雄立法會議員辦事處
社會民主連線

前幾年有個堵狼定唔知咩行動啲錢去左邊btw

有無得搞埋海牙 100

就是不想電子貨幣

其實我唔覺得掉上法庭有用
不過總比咩都唔做好

330萬仲要冇贏算，拎去買防具派比人好過啦

唔好同我講咩朱經緯，而家2020都黎緊啦，緊急法都出埋啦，仲信有險可守？

捐! 好過咩都唔做

唔試過點知冇用

點解唔2樣都做 你買幾多豬咀武力上都贏唔到曱甴

Pushhhhhh

狂推

Pushing

我要捐錢

如果真係對黑警有不滿
大家真係要幫下手捐多少

水已科

告係必須告
就算預左冇用都要告
一來唔可以比恐怖分子獨攬刑事訴訟權
二來要比恐怖分子知，佢地可能會奶野

但要告我覺得唔應該告個人，應該成個警務署咁告

告個人,如果成個機構告,黑警又係用政府錢賠償,而且機構係冇得坐監。
更重要係,一個一個咁告,可以分化佢地

已捐,幫推

Z

捐Ed

已經3成

唔抱太大期望
有課有希望

推 一定要告到班仆街警甴陷家產

當買幾條六合彩
五十蚊貨仔

推呀大家

會唔會又被洗黑錢

小小心意左

捐左 just do it

捐左 推

100蚊食餐飯都冇左啦 連登仔唔係唔做野呀

捐左少少
當多謝許智峰成日行出黎撐手足
其實唔係幾信香港仲有法官會敢判政府輸

已課
推!

香港人乜都冇,係多錢~

推推推~~

無論輸贏都係輿論核彈

置頂！！！！

課呀 推呀

許智峰同民主黨班投降派老鬼反面係咪真嫁??

Push.

個網金額係港紙定美金請問

已課金

捐得小既最好幾個fd 一齊夾
呢d 每筆交易好似都固定抽幾蚊+3%

10 20 蚊咁捐都抽左一節仔

港紙

推多次

thanks!

仲信香港有法治

支持

但班泛民大律師去咗邊？

捐左500 大家唔好慳 告撚到班狗坐監

有限錢，小有小捐

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

少少地

backed!!!

我捐左500, 我唔信係香港搵唔到6000個想告警察既人

捐左1000
呢d先係行動

Lm 陣間捐

真有用架

學生哥想問吓 用信用卡會唔會扣2%手續費

咩都試下

體制內有撚用？海牙都仲話好少少

仲差200萬啊

pushhhhhh

pish
I paid

無猶疑即刻捐右

呢個要

已捐
推

捐錢呀

你捐幾多就扣幾多 唔會額外收你手續費

三、五拾蚊都得! Every little helps.

Done
大家幫手

1,288,556，香港人加油！

齋捐都可以洗黑錢？

推 損左$100

跟，$100

捐夠你10倍
100

咁耐都未夠數

我驚又被充公。。。。

330萬話攞就攞出嚟？分配資源好重要

推，有咩都做咗先

幫推呀 咩都要試

再推呀屌

唔講唔知
仲叫幾個fd 各捐$100

你唔嘗試打擊個源頭
有幾多勇武都係被狗拉曬 只守不攻
依加你咪當依個係另一方法攻

上次捐唔記得邊個了
固定 3 蚊+ 抽幾%
100 都唔緊要啦
十蚊廿蚊就真係夾埋好過

全民課金！許智峯眾籌330萬私人檢控黑警

我d fd 都係淺黃。得自己會參與呢d
sosad

捐咗，推

41%咋
推

告到底

如果捐一千蚊可以俾我攬吓佢，抽吓水
咁我一定捐

support

香港人無野多，錢最多
推！

半日6百萬既氣勢去左邊

要推 要推 已捐

已捐 $400

已捐500

推， 再課

岩岩課左金

P仔想推

53%

比許智峰法律意見，評估單官司打唔打得過嘅人
你估下係邊班人？

[小心］許智勇深夜2點幾出Po 話有人冒佢眾籌

用政府錢就達成倒目標啦, 唔係逐蚊逐蚊交稅為咩?
告成個機構既重要性係減弱佢既可信性, 令日後法庭視警署為不可靠證人, 而且強制佢地一定要做d野提升返可靠性, 例如show返number咁

再者, 你到依家呢刻都仲諗住點分化佢地的話, 就太天真了
係分, 早早分左, 我地都唔會分啦, 何況佢地
大大個撐警基金, 告得入咪頂多做英雄收安家費, 分條鐵咩

講得好岩，體制已經無救
但係都要捐少少

利申：已捐

公信力一早歸零啦，仲有得扣？

Done and push!!

唔駛諗即刻捐

Go

死人狀棍黨都大把大狀啦 屌你老母
平時就叫人含撚投 好啦需要你班仆街時就死曬唔知去邊

STOP左?

話個眾籌完咗 捐唔到 點搞？

手足借個位

請一個落選區議員， 就拎 $100美金，支爆為止！！

仆街停咗嘅？

係喎
睇下佢面書有無回應先

"GoGetFunding has been requested or required to stop this campaign."

仲未夠數！

依家無事, 可以繼續.

利申, 0岩0岩捐0左.

pppppuuuussshhhhh

推，每人捐少少就掂

告klmch

小小心意捐左，但應該考慮其他方法，10%食水太深

唔覺告到 但照捐300

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

捐左，大家一齊捐

有錢出錢

推，差少少！

push 差30萬

差唔多達標

有冇得直接比錢佢?

捐左啦你地呢 又話好憎班黑警既

推
已捐

差15萬

捐唔到，login paypal俾完錢無法完成，點解

仲差少少
幫手告鳩黑警呀

法律唔係咁睇
法律講案例證據
公眾眼見既證據唔係真係法律上既證據
有判過有案例先可以做有利證據

簡單d講就係, 警署要個案底夠花
依家冇人告/告得成「警署」, 法律上佢係乾乾淨淨, 而且係「唯一受權機構」, 所以法庭上佢既可信性係絕對
依家就係要打破呢個絕對, 要「警署」呢個「組織」案底花晒

法律都唔係咁睇， 個底幾花都好 佢係代表政府 入面既警員都會係可信證人， 除非果個警員個底本身花。

依家就係話要整花「警署」呢個「組織」既底
係要令成個「組織」變成不可靠證人
所有由呢個「組織」既證供都不可靠, 佢地連告人都告唔倒

我意思係幾花都好，呢個組織只要係政府授權，佢都會係可靠證人。 同埋告人係律政司同黑警一齊進行檢控。

Reaching $3.2 M

已捐$50

突發

突發：Twitter #boycottMadeInChina上咗Trending

認住831幫警甴殘殺手足兇手

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

差11萬

只差dd, 希望24號，31號有雙糧出的手足幫幫手打爆埋佢！

再推 差少少

推 96%, 仲差D

推啊屌

推！！！！！

贏左係咪唔駛畀堂費?

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

721

差2個%

差2%

差4萬咋!!!

now, reached 326萬！

差1%咋!
快捐

大家千其唔好
堅持經濟攬抄
商家冇生意做好慘
和你shop,和你唱 ,和你lunch搞到人冇生意就唔好啦
聖誕,新年,復活做唔到生意好慘架
五大訴求，缺一不可

捐左500

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示路人時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831
101
1031
1111
1117

冇人講過只要個組織係政府受權就一定係可靠證人, 依家就係要打甩呢個觀念
律政司只係負責幫政府告刑事, 但市民都有權自己告刑事, 呢個叫以民事告刑事

唔該自己甩左個觀念係政府做乜都合法先
依家就係要打甩呢個關係, 連自己人都仲on99咁以為真係冇得打, 咁叫全香港點打呀

HK$3,296,447

夠未

差少少

爭63蚊咋
食餐飯都唔夠啦
HK$3,299,047

自

550!

差550蚊先達標呀

550 550 550

攪掂！